班死疤狗一出左西班牙就見哂底

碧基 巴斯基斯 丹比利 烏迪迪

澳洲ng係咁落飛

Up乜春啊

錯post

仲有蘇7
琴晚嗰場

小白同艾巴一般啦

仲有今晚美斯 拿傑迪

咁咪證明左係美斯carry全隊囉

烏迪迪真係on99 以為自己踢緊疤咩

等睇球皇carry阿根廷

一陣球皇都輸埋

umtiti個下真係笑左出聲
佢仲要特登舉到咁高驚死拍唔中

慣左禁區犯規唔會被吹12碼，一時適應唔到

我巴踢波唔洗人教啦

尋晚睇到碧基嗰下真係屌出聲
都唔知推乜鳩